聽日11.14三罷18區集會！

三罷唔係咩都唔做喺屋企唔消費就夠
要升級三罷
和理非而家要做既就係集會話俾傳媒政府外國知道有幾多人三罷咗

建議去返上述地點集合
時間就為12點
朝早繼續塞鐵塞路
主動塞被動塞你唔講邊個知？
塞完同老闆講返唔到工跟著去集會！！！

作為暴大人，1112要多謝好多人

三罷唔係咩都唔做！

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

聽日繼續三罷！

幫個手

集會

推

推個

緊急！

罷工冇人知好蝕抵！

三罷要有人知先有意義㗎

幫手推呀

呢d 地方一早比人釘死拉唔少人，連商場都隨時有危險，唔好博拉，要出就自己識組隊，講邊區就夠

你夠多人佢根本就拉唔到幾多
而家唔係講勇武呀
和理非反正罷工不如出嚟啦

繼續三罷！

黃色經濟圈

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

主動罷工呀

手足要主動罷工啦

唔知你係鬼定乜啦
而家唔洗特登開po架啦其實
自已個區定時定候就有人

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

但和理非冇出嚟呢
識好多人三罷喺屋企過

斷曬鐵又塞咗路好難過第二度喎

Agree

三罷 三罷

12月都黎緊，仲玩時間預約

次次有呢類文宣都拉好多人

唔好塞啊 我咁點返工

屌你分開每次續啲續啲咁出嚟咪仲多人俾人拉
你再下次下次啲勇武手足就拉曬㗎啦

拉

唔玩集會

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

你夠多人佢根本就拉唔到幾多

岩岩放監?
拉得唔多 姐係拉幾個就可以?

拉 呢家根本唔洗講明

你出到嚟再算啦
多人咪轉場囉
18區已經係最散㗎啦
你唔通返屋企咩

你全部人留喺屋企咪一個都唔會俾人拉囉
問題係每次都有人俾人拉呀嘛
咁你係咪要喺啲人拉曬之前整鑊勁野呢

各位要繼續加油

Push

收嗲啦 拉

真係勇武手足呀
你地再唔出嚟就拉曬㗎啦

一定要繼續
返唔到工

你自己都有個po講原區開花
JM9

集會同開花唔抵觸

叫佢地塞鐵就得 睇黎明channel

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

時代會變架嘛
你唔撚好拎14年佔領金鐘黎講

甴近平

塞完都可以出返嚟㗎嘛

你個po 幾個鐘之前咋喎

我覺得係純on9

邊撚到呀 show出黎啦

Push 堅持

堅持

問題係唔講咪冇人知囉
班和理非唔會出嚟㗎嘛

Thx

曱甴平

在晴朗的一天出發

塞佢老母

我想講9龍灣冇人…

今日返唔到工 罷左工既人 你地唔係無野做

Sad 去隔離區

重點係9龍灣可以順利的返學返工

咁平衡時空

千奇唔好再攪啦

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

千祈唔好

幫推

唔罷工既你 係有份害死前線

100

唔好停
公會 基金 三罷
公會 基金 三罷
公會 基金 三罷

三罷

預約被捕

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既民權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起三罷，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利更不能假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工返學
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇罷工，罷課，罷市

你有本事每次都唔好出嚟
每次都係屋企最安全

就算自己區都轉下集合地點啦屌

唔好露天集會，和理非要集就喺返商場

就算邊度都會有狗㗎啦

都得 到時有共識就得

咪撚on9啦，十一月啦仲用呢招啊sir，我未見過有一次有時間有地方既集會》開花係少人比狗咬

明天仲要停課

一定更多人出街

咁有咩方法係冇狗咬人呀

依家快閃咁就得啦，我睇唔到有咩條件仲適合搞呢類集會

你係剩係搞快閃就冇必要搞三罷啦係咪

佢每條路去果個地方都擺幾隻係度spot check你！一定好撚多人比狗咬

你都on9，三罷係關經濟事，香港未撚比人剷平係因為有外資有經濟價值

依家要玩係要見唔撚到狗咁玩，咁先係撚狗，約定時間出黎係比狗撚

狗會搜你身會嚇9你
但9拉唔到幾多人
佢係都留返啲位拉勇武啦
係嗰日拉唔夠勇武先用和理非填數

你快閃佢唔check你？你有冇出過嚟

收皮啦你不如，仲講緊啲狗嚇9你，佢想殺曬我地啊！

你有邊次係見唔到狗？
尋晚？ 尋晚佢地要入暴大咋

唔該同我推出去 越黎越少人推文宣

唔關講唔講事，有po係到唔通為左守時都會黎，有咩事一呼百應，好似尋晚就得

唔好睇到自己咁L大
啲狗由頭到尾都剩係想拉曬勇武 跟住嚇9和理非
你而家想嚇到和理非唔夠膽再出嚟
你又係咪狗？

講得多就無謂啦。總之好多快閃都係快撚過啲狗，你搞呢啲只會害死人

勇武就自己組隊組 和理非返哂屋企啦

你想做大台集人既，唔該諗下搞呢個活動既用意。你集會開心，陣地戰又唔會打得成，你仲要吹18區，即係叫人落黎跑步？要封路根本唔洗呢啲活動，各區小隊會做，和理非保持係自己區流動，報哨cover就好。

你快閃做到極致咁又點
撚完佢會跪低？
你就算殺埋狗五大訴求就會應承？
最終咪又係靠三罷？

咁三罷你唔出嚟係屋企過有邊個知？
再講你搞一次公開既三罷 俾15 16 既人知道有好多人一齊罷
咁咪再多啲人參與囉

無目的鳩嗌人出黎啲正評多到咁，咪撚玩我啦

做乜事

不過呢啲嘢睇餸食飯啦
講定邊度集合咪又係畀黑警時間準備

唔鍾意咪唔出
我睇下個禮拜可以打回原形
本身由Day One 開始罷工既為咗搵食返返工
因為冇其他人跟隊同升級罷工
跟著勇武繼續塞
和理非開始割
我就唔信咁多和理非有覺悟同你攬炒

呢幾個禮拜連和理非都食唔少煙
夠多人啲狗都係9射煙驅散

最重要係調整心態 識得衝前
唔係700萬人嚟曬都係等拉

你唔叫班和理非出嚟
佢哋只會坐喺屋企
咁點陪勇武衝

再推

準時準時

help push

Tui

其實而家唔會跟時間表行動，
而家係be water 既....

上次咪試過十八區，結果咪集唔到人羅

支持既人越黎越多，但行動既人越黎越小

超同意和理非要集會，但六區會好啲，

時令春袋 - 紅館 12/11 - 17/11

朝早塞塞鐵同路好難去其他取

十八太多啦，真心聽我講

區

唔好停

有人明我

到底六區全部幾千人，定十八區到到幾百人好

聽日7點繼續3罷！

6區要諗點去
要知道越麻煩和理非越唔會出

有人明我+1

聽日行程係點？

pish

錯，和理非係怕危險，唔係麻煩

5.6 點塞鐵塞路
完咗就去集會

其實黎排都都由朝玩到晚洗鬼黎啲表

好易送頭

你就由朝玩到晚
有冇理過和理非

送你個頭
你次次都冇事但每次都要手足被捕
你仲要犧牲多幾多人先肯出嚟

支持
想問集中邊個鐵路？

你近邊個咪塞邊個囉
最緊要不被捕

就係唔想手足被捕先咁講
雖然話人多
但如果朝朝已經有黎明行動 晏就一定會少咗人
日程一定要有現實考慮
三罷集會要諗目的係咪大過風險
同埋可摸以語氣好啲

6點要準備好

支持 推

Sor
因為我對送頭呢個字好反感
次次有班人話留得青山在 下次在博過
跟著勇武手足就會殿後然後俾人拉

而家係咪都會有手足被捕
要趁勇武未拉曬之前組織啲有用既行動

三罷集會目的就係話俾人知有好多人參與
如果唔係好似而家咁你罷咗工邊個知

罷左不如去幫手塞好過

推推

塞完再集會

明明有共識 唔再提早公布行動

過左呢兩日 根本無需要集氣 隨時都可以起動

手足 睇路 唔好中伏

其實呼籲啲人係屋企附近既地方堵下路好過出黎集會

隨時起動但和理非有冇份參與呢
你唔覺得而家少咗好多人既咩

收皮喇 阿sir 咩淨係拉勇武？ 你有冇見到大把人食花生都俾佢鳩拉啊？ 我就見過喇 依家預約被捕啊？

係呀咩都唔做坐喺屋企最安全呀
你咪唔好出嚟囉
等新疆集中營啦

你個 acc 就空既
又要同啲狗一樣製造恐懼俾和理非
你點說服我覺得你唔係狗

盲撚左阿你? 少左人?

淨係中環都夠浸死你啦

我喺自己區就見到少咗好L多人
起碼比起一個月之前少咗一大截

因為只可以自己住嗰區活動，好容易俾自己啲藍豬鄰居篤，有fd中咗

照你咁講 依家做連登cd room都唔得？ 我夠可以話你號數細過我 你都係鬼喇？ 你留返俾現場集人好嗎 成日話想和理非出黎 係 當時200萬人係好轟動 但依一刻已經冇可能再有機會集到人 你睇維園果次？ 行都唔俾你行啊 唔好再停留你6 7月好嗎？

push

推呀!
其實星期一都好多人罷咗
例如觀塘啲診所就幾乎爆晒
只係冇集會 冇人知道有幾多和理非罷咗

篤咗？ 拉咗？

有冇諗過大家同一時間出門口？say, 0800

集咩會, 咪撚留守,SET RB >散水>SET RB

頭先佢係樓下係咁同個食蕉講呢樣講嗰樣

維園咪唔得囉
所以我咪話18區

現場一定集唔到人 你知我知
而家冇一個罷工既集會
15 16 既人覺得自己係少數唔敢罷
結果太少人罷 威脅唔到政府
到過一陣 由Day One 開始罷工既人頂唔順 開返工
成個罷工行動就咁完咗

不過隔離棟樓真係有個手足應該俾啲鄰居篤咗出嚟，好似上咗樓捉人

上述地點會送頭

建議天日早上先退 等藍屍清好先 下午再出

咁L癲
連住邊都篤埋

已經話12點啦
仲要再遲？

冇計同區就係有一個咁嘅問題

應該要換衫先返屋企

有藍絲屋企人既手足都係咁

再

緊急

等D狗落間先啦

D狗無限換人喎 而家咁多公安

罷工唔係冇嘢做

罷工唔係唔使8點起身咁簡單呀

上返熱門呀屌

屋企人點都唔會去到咁絕，最怕係啲懶醒藍絲鄰居

屋企人係藍絲既話返屋企之前都會換衫

機鐵 東涌線 港島線今朝都好順呀 聽日要努力

罷工 罷工 罷工

要再加把勁

上返啦

聽日三罷集會呀

集會呀

幫手呀手足

大罷工

18區

罷工唔係留喺屋企

罷工呀

公安都有極限 等落間安全D be water

12點但香港人愛遲到呢

早啲既話啲狗咪企耐啲

黑警死全家

死黑警

和理非要集會 唔係罷工喺屋企 hea呀

大家唔係淨係留意中大
各區好多手足被捉
而家先9 點, 唔好望記我地係朝早抗爭AR!

呢個啱呀

罷工唔好留喺屋企呀

［14/11］聽日記得塞埋大欖

黎明行動

始終喺自己屋企附近發夢真係好唔方便，返屋又冇得兜路同遊車河

Pull

但有事可以即刻返上樓嘛

屌你

如果有事更加唔可以自己屋企吖

遲到要小心落單

唔比狗鳩拉就得

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

推！！

樓主出post record 鬼味濃

11。14 大人罷工 細路唔洗衝
塞到回應五大訴求為止

721831101

請問邊忽

啱 大人肯罷工 細路唔使衝

屌上熱門好難

我屌

無力感

睇

屌

喊

運動進入新階段唔係好事。而家在平日搞到D人返唔到工, 肯定多左一班人厭惡示威者。而本來的藍絲肯定怒火更大, 所以會見到多左人自發幫警察清路障, 同埋街上多左人鬧手足。抗爭者面對的民意壓力愈來愈大, 藍絲大約有二百萬人, 加上新增至少一百萬人因不能正常工作開始對運動感到厭惡, 所以抗爭者要面對三百幾萬人的反對民意, 黎緊會愈來愈艱難

唉

推呀

哭

三罷之後集會

推推推

再上熱門

再嚟

有冇黃大仙友?, 次撚次都唔夠人

咪即係平依幾日咁集咩會

依幾日和理非罷工喺屋企訓覺
罷工邊個知

黃大仙反而？

85五區之後又廢都仆街

推一推

[b]聽日吐公好重要架［/b]

預約被捕？

南區今晚冇出黎既 聽朝早起出黎

tui

推 唔出以後唔洗出

.

推到行動post未

繼續三罷!!!

屋企有父母住，唔方便比佢知你罷工？

咁咪上街一齊比全世界媒體知道囉!

Pish

罷工要俾全世界知！

on9?

罷工冇人知罷嚟做咩

呢個係實情

其實真係唔好搞三擺，我返工個度d淺藍變深藍，中間都變藍，飲下茶都搞鳩人

P牌推

推呀屌你老母

推呀屌

再唔搞集會個罷工就完

推呀推

再嚟過